要花幾耐時間先至可以認清朋友對你係咪真心？

其實我都好無安全感，一feel到人地好似有其他更fd既朋友，就會想疏遠對方
就算佢口講話我係好重要嘅朋友都好
有啲野唔係口講話係就係

用咗廿幾年到今日，我覺得我搵到一個真正既好朋友了

邊有人會當一個又多疑又敏感又善妒既人做最好朋友有無諗過就係你咁既性格先係人地唔同你最fd既原因
點解佢地唔可以有其他更好既朋友？
有就要疏遠？屌你賭波啊？all or nothing?
你睇你幾麻煩 做朋友定同你拍拖？

口講話好fd但係約出黎叫我幫手做野我又要當佢朋友
？平時我幫得就幫，但開心又無我份，點解仲唔疏遠？我洗唔洗做埋佢隻狗？

有更加friend唔一定代表你要疏遠佢
咁樣你就放棄咗一個認清嘅機會

而點樣認清可以好多方法
佢了解你嘅缺點但仍然接納你
或者佢唔介意同佢share佢自己嘅嘢
個人覺得最重要都係講信任嘅程度
比起時間長短 我覺得有契機更加重要
快嘅1個月已經可以知交唔交得心
慢嘅可能幾年先可以徹底了解到個嗰人值唔值得你花時間心力維繫

我都理解，但當我見到原本係好fd既最後都反曬面我就好不安

咁唔試你又無得到啲咩 反咗面都係還完基本步
而且好少會去到要反面嘅地步
覺得唔對路咪慢慢疏遠囉
如果佢係都要同你嗌交嗌到出曬面
咁更加唔值得你花時間做friend啦

朋友就係拎黎出賣同利用

真

你#0係話當你啲fd有其他更fd既人就疏遠
我就就住你#0講既野比comment

你就比我講完即刻撻啲完全無提及過既野駁鳩返我
暗示我要叫你做個fd隻狗

做唔做狗唔知啦只係知你真係好麻煩好神經質
驗證晒我覆你既野囉

上連登唔洗咁認真毒撚係咁上下架啦

係me

I love you